Player點改都好，最後都係會做返渣男

江山易改，本性難移

誰人悄悄留下負皮

咁你唔好拍拖啦，咪唔會害人囉

渣你老母男

收皮啦弱智仔